收回單程審批權議案: 李國麟,葉建源,張超雄,邵家臻 - 反對; 區諾軒,朱凱迪 - 棄權; 6名泛民 - 缺席;

唔少網友就住立法會近日兩個議案，出現飯民再次出賣選民情況而通知我，我係感到非常榮幸──響黃屍護法同議員不停恐嚇滋擾嘅情況底下，願意挺身而出狙擊飯民嘅人已少之又少，作為碩果僅存嘅「飯民狙擊手」，我當然義不容辭。

基本上呢次所謂「收回單程證審批權」動議，我個人黎睇其實意義唔大──全世界都知呢個動議一定唔夠票通過、就算萬一奇跡通過得倒亦無法律約束力，而就算特區政府真係良心發現決定響應立法會要求向中國政府爭取，基於單程證已被中共定性為國家主權一部份，所以唔搞革命，呢啲表態式議案根本嘥氣，范國威同楊岳橋之前動機一樣，只為累積政治本錢，下屆選舉繼續呃9蠢到極嘅本土派而已。

但我亦從來都講，既然個動議提咗出黎，議案就有義務參與表決、並且代表香港市民立場利益投出正確一票，呢個係作為立法會議員基本中嘅基本。但結果呢？估你都估唔到，呢個響飯民眼中重要性可能僅次於六四、真普選排行第三嘅議題（當然響香港人心目中，佢直頭排名第一重要）、理所當然要投贊成票嘅議案，最後竟然可以贊成、反對、棄權、缺席全部齊哂！一盤散沙叫香港選民集中票源？笑Ｘ死人咩！

之前唔係有班飯民護法吹X到楊岳橋個收回單程證議案重要到乜架咩？又話咩唔支持佢地邊個就係收共產黨錢嘅鬼；而家連佢地力撐嘅公民黨都有成三個人缺席投票，估呢班黃屍護法會唔會出聲逐個批鬥？當然係扮睇唔倒啦！

莫乃光同郭榮鏗借住去美國旅遊嘅機會缺席投票，咁Ｘ鍾意去美國游說，點解唔索性辭職直接留響白宮做乞衣，以後咪撚再番來啦！涂謹申梁耀忠陳淑莊梁繼昌去Ｘ咗邊？點解又可以完全唔駛響市民交待缺席嘅原因？

然後投反對票嘅飯民有張超雄、邵家臻、葉健源、李國麟。李國麟其實我真係就黎同陳沛然一樣當佢係建制派，好笑嘅係當日佢為龐愛蘭助選、響高鐵終極議案投贊成票，飯民卻係完全當佢係自己友搵埋佢一齊發表聯合聲明加入飯盒會──反而投票反對高鐵撥款果個馮檢基卻係鬼，完全係笑X死人。不過無論係陳沛然定係李國麟，都係醫護界嘅人自己選出黎，而家醫院比大陸人迫爆就係你地嘅共孽，既然自己攞黎就希望你地唔好再呻。

至於張超雄、邵家臻、葉建源，有無留意佢地係咩界別架？全X部都係單程證制度嘅既得利益者黎架！無咁多新移民，又點撚樣請咁多社工同教師呀？而家一校兩社工呀！沒有新移民殺校縮編添呀！所以真係唔好再同我講乜X「參選功能組別以消滅功能組別啦」，咩派別入咗去，都只會將行業利益放於市民利益之前咋，點解要焦飯民嘅土，仲駛講？

好多個傳媒完全無提到嘅，卻係剩番兩票奇特嘅「棄權票」：朱凱迪同區諾軒。朱凱迪左膠底出身，就算響議會上面點樣扮到支持收回審批權，一投票就肯定現形，而家投棄權票叫比面你添呀──但係佢都被剝奪終身政治權利，選民想報仇都無得報啦。

但係區諾軒投棄權票呢樣就真係笑X死我：當日唔係有好多本土派力撐區諾軒可選咩？而家人地用咩黎報答你地呀，就係用棄權票兜巴星你地呀哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈，即係呢班竟然相信爛鴿卧底嘅本土派戇尻，全部切腹自盡算啦！當日青年新政仲傳聞蠢到搵佢代表你地參選？好彩最尾唔成事咋，唔係你梁頌恆游蕙禎做埋千古罪人添呀！

當然，呢班垃圾係要向佢地嘅選民點解無投票、或者投咗票卻出賣選民；原先如果所有飯民團結一致支持呢個議案，咁飯民支持者都仲可以同班藍屍講，你反對新移民搶你福利嘅話係無理由撐建制派。但而家？成班飯民一盤散沙，我係藍屍就笑9番你地轉頭，「唔X該你地搞清楚你地嘅立場，先再同我講嘢啦七頭！」

Go to the profile of 無神論者的巴別塔
無神論者的巴別塔